export const questions = [
  { question: "hewan apa yang paling hening?", answer: "semute" },
  {
    question: "buah apa yang sering jadi tanda film selesai?",
    answer: "toamat",
  },
  { question: "bukit apa yang tidak mungkin?", answer: "mustahill" },
  {
    question: "apa yang kalau dipotong malah semakin tinggi?",
    answer: "celana",
  },
  { question: "gerakan apa yang paling susah dilakukan?", answer: "moveon" },
  {
    question: "bundaran HI kalau diputerin dua kali jadi apa?",
    answer: "hihi",
  },
  {
    question: "lemari apa yang bisa dimasukkan kantong?",
    answer: "lemaribuan",
  },
  { question: "kalau gajah main drum kelihatan apanya?", answer: "bohongnya" },
  { question: "apa bahasa Chinanya aneka macam sayur?", answer: "capcay" },
  {
    question:
      "aku selalu ada di atas presiden dan menteri, tapi aku tidak punya jabatan apa pun dalam pemerintahan. Siapakah aku?",
    answer: "peci",
  },
  {
    question: "Satuan listrik bisa menguasai negara",
    answer: "megawati",
  },
];
